其實逃犯條例主要係捉走資嘅人上去回做回血劍

正常好少會捉平民百姓上去
中共都知眾怒難犯，呢條例無人like
但為左經濟回血，都要想硬通過

支那人走資走到變星加玻首富就知好嚴重
上年仲有好撚多人凌晨用atm 提款走資

全球財經雜誌《福布斯》日前公布2019年新加坡富豪50強排行榜，中國火鍋龍頭品牌海底撈創辦人張勇，竟取代連續10年佔據榜首的房地產商遠東機構（Far East Organization）黃志祥和黃志達兄弟，以138億美元資產淨值躍居榜首。 消息讓不少中國網民驚覺原來張勇已入籍新加坡，部份網民更諷刺指：「果然是中國夢」。

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務